聖誕自己一個人

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

出咗幾多次街？一步一步黎啦 唔急得

呢個時候仲講呢d
屌你老母

出黎抗爭啊
咪理兒女私情住

你咪約佢平安夜出黎囉

單獨1次 同friend 1次

巴打約佢1224出黎行啦

我試下

拉啦